點解係日本起棟2層嘅獨立屋，可以平過係香港起個涼亭？

最平983萬yen

香港起個涼亭都要3、4百萬

判上判上判上判上判
食上食上食上食
益邊個心照啦

價錢已經包埋排水工程、拉電線

香港起個涼亭夠係日本起5間獨立屋

好想去日本住

有冇方法移民